讓我搭一班叫國泰的飛機

國泰航空港龍就快死

郭富城嘅弱？

MLA？

讓我喝一杯會吐血的香檳